美國航母列根號將於明天訪問香港

中美軍事及貿易關係緊張之際，美軍日前在菲律賓海進行「雙航母」演習，被指是針對中國。香港海事處的資料顯示，其中一艘參演的航母列根號，將聯同另外3艘美軍軍艦於周三（21日）訪問香港。

根據香港海事處網站的抵港及離港船隻資料，列根號已經獲得批准，將於周三早上9時抵達香港，同行的軍艦還有神盾驅逐艦本福德號及卡迪斯沃巴號，以及神盾巡洋艦切斯勞維爾號。暫未知它們何時離港，而美軍尚未公布列根號等軍艦的最新動向。

Come come come

支拿好撚冇用
明落你面都准佢入黎

美軍來了我帶路

應該又會出現一班廢老認錯果隻空母係小支支，感覺祖国強大了之類廢話

前排唔係唔比人黎咩

有冇人一齊拉隊去支持777對美軍示威？

平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻

之前唔比入好撚威架？

認低威喇

遼寧號又黎啦

奶共廢老：
嗱！老婆妳睇，呢隻就祖国隻遼寧號喇！祖国係咪好厲害呢！

係咪一定停係青衣?

咱們祖国強大了

拉大隊迎接